依個政府究竟係咪痴撚咗線 醒喇香港人！

畀人踩到上心口喇！ 連係香港生存嘅基本條件都無喇！！ 醒未呀 仲返工？

屌你老母林奠鄭月蛾！！！你弱智就算啦 咪撚搞亂香港 真係祝你祖宗18代全撚部落地獄 屌你老母！！！！！！！
在此集氣 公民抗命！

作戰到底﹐還我香港！